著火箭波衫 帶Gear抗爭 支持火箭GM Morey

唔知係手足定鬼佬係Reddit講

Hong Kong Protesters wearing Rockets Gear in 3..2..1..
I'll be shocked if we don't see photos of some protesters wearing Rockets gear in the next few days. Get ready for some Rockets Jerseys + Gas Masks.

手足識做啦

光復香港 時代革命

推

邊有玩具波衫

不了 件衫好柒買都廢事

件玩具衫邊度買平

有件投共J Lin火箭波衫照著

玩具撚出黎洗底吧

條港島逃命路線 開緊片 d藍波撚仲可以繼續打波

咪玩啦，第一件要燒既波衫就係夏登條柒頭

燒夏登 著其他

其實應該所有nba球隊波衫都著出黎
影張合照
夾哂d球隊/球星出黎表態